頭先代左谷花音飲油...

係雲桂香食左碗過橋米線 感覺好似飲緊油

譚完勝

譚冇真正過橋米線

Ok

邊到

Thx

who r u

都要飲油啊你